★以毒攻毒？電腦節2020｜電腦節如期8月中舉行

本港新冠肺炎疫情反覆，由電腦商會主辦的香港電腦通訊節，將會如期於8月21日至24日舉行。今屆電腦節將以「科技·連繫·生活」為主題，並舉行首屆「健康與運動科技展覽」。

電腦商會創會會長張耀成表示，除非政府要求停辦大型展覽，否則今屆電腦節將會如常舉行。商會亦表示，當局將於7月24日啟動會議展覽資助計劃，今屆電腦節將向展商及市民提供優惠回贈的措施，期望能幫助振興本港經濟。

good topic

邊個毒啲

成班長汗毛肥瘦毒撚 肺炎都怕撚左佢地

Vs

lm

健康與運動科技？

想問邊隻係近年好毒毒到全世界都中哂招要封國

電腦人輕易保持社交距離

唔見棺材唔流眼淚

香港IT毒撚